[ViuTV]2200-2230 週日慶功宴

第一集係《詭探前傳》
唔知有咩爆？

都係岩岩轉台先知有呢套嘢

無秋官

右二係咪大師兄？

係
同套劇好唔同

撞名

j下d ig

唔講真係唔多覺

成個扮大人嘅細路咁

始終出場唔算多

見到又掩面

大宇原來咁變態

即場試

咁突然玩遊戲

iron man丫嘛

有禮貌？

仲以為會同游學修傾下計先

佢真係越嚟越似Iron man

都響大陸，食數據

覺得秋官好人D定係大宇好人D

阿八好蠢

無人認得

集集都休褲

黎料

屌

條女

佢都幾大膽講靠樣

cap高登圖

有埋香討

終於有連登

iluvtb巴打

葉巴都有

屌, 陶大宇又掩面

嘩 呢句都出得
「viutv都係做返綜藝算啦吧」

呢套幾正wor
等我都多d 留言

呢啲咁mean留言都會擺上嚟

好似認得個巴打

呢樣係viutv 大方之處

咁快結局篇

笑死

下禮拜就林盧

不過都真係viutv做綜藝算啦
D劇真係好on9

都係那句，一套套啦
有幾套係真係好睇

好多套條橋係幾正，但拍得有啲眼高手低

之前有阿妹果套劇真係完全唔掂

邊有得講聽唔聽話

真係有人為阿神睇？

測謊機

真係接？

又有阿lo？

康子妮真係咁耐無撈到？

響鏡頭前屌都有

咁快完

咁先夠真實

如果仲有人睇

KB仲要寫proposal

矇眼畫野

香討

娜姐都唔得？

Gigi姐

竟然要前輩等人

呆金

又好多日無睇咁

原來係主動要唔識的人

即係未玩完造星已經拍緊

度左幾年？

比人屈請食

報紙訪問已經講過

之前無睇報道

係呀 決賽之前都知佢拍緊

原來條女有份寫 唔怪得咁多戲份

驚Suzuki多d

我信佢係大炮台？

火爆

Suzuki你係咪想講自己個角色去左溝女

頭先google咗套戲
話阿檸拍呢套劇拍到屌柒個劇本？

要搵人中間救劇本的話，係都唔出奇

仲響街未睇得
你地睇住教束cast先

大個細個

兩個阿sir完全唔同樣

Rugby跑法

網民留言

盧sir嘅笑容

會長啲cm應該全部都讚佢靚仔

讀連登出現了

又黎

睇得出成班好熟同好玩得

調教

讀咗你既留言。

果位巴打有得俾lo sir調教

香討都有

笑死 ok仔

呢集得半個鐘太短

幾好笑

梁主任嫌唔係讚佢

呢集可以攸一粒鐘都得